[全民文宣] 聽日一落到街就叫口號

一落到街就叫口號

香港人，維園見

一路叫到去到維園

香港人，維園見